其實同世代任天堂有無可能做得出比Sony更好的主機？

打從PS1開始
任天堂主機性能方面就遠不如sony
其實任天堂賺咁多錢，點解經歷咁多世代佢係都要以低性能垃圾畫質去做一部主機？
好好地用錢去研發點提升性能畫質唔好咩

老任始終係家庭定位

Game cube俾你食咗？

game cube有邊隻game畫面勁過ps2隻GT4

無可能
就睇佢廢天堂故步自封
精物小精靈去到2046都仲係做 班垃圾死忠比佢佢去到2046新人唔玩 死忠固定

永遠都超越唔到sony，所以佢先發展獨特既任天堂畫質

PS1性能比N64好?

但係除左畫質之外，Switch各方面都比PS4優勝
究竟你係玩畫質定係玩遊戲？

你知唔知點解當年三上真司堅持喺game cube開發biohazard 4？喺因為ps2機能太廢，你睇下gc版biohazard4同ps2版，差幾遠心裏有數啦

當年FF7製作人第二次訪談都講明N64性能不足所以要搬去PS1開發
你以為真係因為卡帶原因咩

你開咁多個post都未揾到答案?

如果sony明年真係出PS5，咁係唔係代表任天堂switch機能落後3代?

其實Switch性能大約等於PS第幾代?

點解任天堂d主機永遠落後PS/XBOX一個世代

NS性能畫面好唔好得過PS3？

打從PS1開始
邊個平行時空既PS1係勁過N64,PS2係勁過GC?

N64 應該贏到
當年隻007 真係正到

PS2 bio4畫面差係因為capcom移植技術垃撚圾
PS2隻GT4畫面勁過gamecube隻bio4啦

留意到你開親post大部分時間都唔會參與討論
最多無人覆先留個icon/言推post

專出釣魚post?

點解到今時今日都依然會有人問任天堂機能點解唔夠 xxxx 黎？

講性能唔係直接對比硬件？

痴線, 真GK漁夫黎

你自己上網search下gc同ps2硬件配置先啦

畫質靚但係遊戲樂趣低既我不如去睇戲？
PS 系列既遊戲自PS3 起已經相對少左好多單機多P game，一個人獨係房打機個感覺真係好悶

補埋當年FF7第二次訪談內容

點解題目講更好但係內文講性能
利申非任豚冇switch

邊方面玩遊戲有邊方面好過ps4？
連遊戲都唔多隻都敢講話好過ps4

點解2019年仲嘈呢樣嘢
有Pokémon玩即係代表老任當咗Switch係一部3DS
已經唔洗再同PS4比
Close File啦

又戰主機
一開始覺得幾無聊 而家發覺幾好睇

咁3ds咪主機

眾所周知3ds先喺對位ps4，switch喺打 ps5

咁你問老任啦，點解定位到咁
Pokémon從來未試過出係主機上面
根本當Switch係掌機多過主機

任天堂跟本無Sony 咁多資源去開發硬件，所以一直既宗旨係創造令人玩得開心既遊戲，而唔係追求硬件上最強。

party都用唔到都夠膽話優勝
真係人唔笑狗都吠

Mh正傳都未落過掌機啦
咁3ds係咪主機?
Pkm大把作品上過主機
唔知就話冇

d任天狗真係好撚好笑 咁多年都唔肯面對現實

講緊正傳啊主席你拎啲外傳嚟比把撚咩

又釣魚黎黎去去都係果幾件

就係因為gc既失敗同wii既成功先令佢唔再同sony爭市場
然後有班人仲一味話d畫面點差點差
而家一路keep住有大量indie game出係ns
同時兼顧多平台game既手提版呢個定位其實已經成功左大半

it worked!

玩ps4 學人要求畫質 笑唔笑死人

芒享4咪落過掌機，你平行世界嚟架

見豚講豚話嘛

主機game Mh正傳上3ds
3ds唔係主機係掌機
掌機gane pkm正傳上switch
switch係掌機唔係主機
Goodest logic

sony 開頭果d性能吹水能力真係好強

邊洗psp，game gear都屌打啦(

xbox先叫畫質

on99
洗乜講咁多呢啲

switch 只不過係多左個hdmi 輸出
明顯係掌機
只不過掌機都食到小小ps 既家機market

bio2remake我玩得好開心wo
黎緊又有隻狼,days gone,switch有冇丫
利申,switch我都玩得好開心架,不過上一場打爆完有咁滿足既game已經係zelda

其實老任幾成功也 出番手提機 好似黎緊出機戰 我諗都唔洗諗一定買switch版 反而我唔明點解sony要放棄手提機市場

就好似任記放棄左高畫質大戰一樣
sony依家咪係放棄左手提市場

你知唔知自己講緊乜？
WiiU果期蝕錢，啲人計到老任流動現金夠佢蝕34年錢佢先破到產呀冇資源

芒享得幾多外傳攜帶版2G、3G咪又同正傳差唔多

反而PKM啲外傳根本係另一種遊戲

邊有可比性

PS4近期你真係玩得開心嘅有幾多隻？
Switch唔係好好，但係啲大作真係好玩

機能方面夠哂多元化

老任勁到wiiu先第一次蝕錢，仲要現金儲備日本第一同埋0負債

老任主機唔蝕賣... 加上D game 賺錢
仲有amiibo ,精品,未來有主題公園,同電影版權
手遊都搵到D 錢... 好多方法吸金
做咩要走機能向,增加成本

我諗出多次n64同go,樓豬都係選擇性無視

口味問題冇得講
我部ps4玩完mhw都封左一段時間塵
之後希望day gone生生性性

你好似未get到佢講咩

其實sony會唔會係想玩大個串流技術 遲下無線行5g 如果做到加兩個手柄就玩到ps5 game 到時又可以搶番手提機市場

好玩還好玩,要指細去講根本係game類型唔同
ps4同switch比既話,佢擅長浸沉式既3A RPG大作,好唔好玩唔一定但係會有個深入既劇情體驗until dawn可以話係當中既代表,都唔完全算係game,算係睇邊劇邊玩qte
switch買番黎已經係2個手制,鐘意既買多對joycon重可以4個人玩party game,同樣係overcook,但係比我揀我都會係switch玩多過係ps4玩,同埋以我所知ps4好似係冇4手制一齊玩既game(?)
當然,上面講緊既係擅長既種類,ps4都會有party game,switch都有rpg大作,但係數量就一定唔及對家多,以本人黎講我鐘意玩rpg多既,點都會係賣ps4賑多啲啦

GC 機能比PS2 勁. 因為係細CD , load 碟快好多
仲要齊晒bio系列, 當年我D 同學都對隻bio remake 流晒口水

其實以前老任機根本性能唔差，係有啲on9位搞到第三廠走佬。
N64-機能限制唔可以貼大size圖，餅帶老任收勁貴生產費，唔係特殊帶既話最大只有64MB，Biohazard 2係用512MB超貴帶+失真壓縮先出到。
GC- 8cm DVD收勁貴授權金，又得1.5GB位，搞到大少少既game要俾double錢生產，.51 mem卡又on9到一啲game3個save就爆位

其實大部份主機一出都係蝕住賣,靠軟件賺錢
之後硬件降價先再追返個成本

但老任GAME CUBE果期蝕到驚
NDS WII又比老翻搞到機賣得好但軟件本銷量差

之後唔知幾時開始硬件都唔肯蝕

BTW認真回你都無用

其實我覺得老任好創新，當年出wii已經係一個革命，啲game又夠獨特

你小學未畢業呀？資源=錢咁簡單？

而家係講緊主機

Wii 果期
隻metroid , 罪與罰 ,用wii mote 射槍
已經好直覺, 不知幾好feel

有咩關係?

唔好嘈啦，pc表示講畫面你哋全部都係垃圾，申利只玩pc

無

完

講機能勁嘅年代是PS,SS,PC-FX,3DO時期，同期嘅N64提都無人提。

你係咪同呀爸一齊玩閃亂神樂